覺唔覺依一兩年中秋少咗𡃁仔𡃁妹玩?

啱啱翻屋企發覺無人煲蠟甚至玩蠟燭，燈籠都唔見有細路仔揸住 係咪因為我哋依班識得咁玩既都長大曬…

你唔講都唔覺

雖然話好憎依家啲港孩
但係咁樣諗落都幾可卑

蠟燭燈籠螢光棒 中秋三寶 細個好鍾意 好懷念以前過中秋
早幾日搭巴士見到父子上車，爸爸仲拎住有音樂嗰種膠燈籠，嗰下先係呆一呆，唔知點解突然有啲感動，呢代仲有小學生玩燈籠 明明好耐無見過好似細個臨近中秋，好多細個痴住父母總有嗰燈籠買定喺手中秋節玩

細路* 自膠錯字

TSA 操卷

細個有得打機 比我都唔出街啦

依家應該個個都係屋企玩電話過中秋
又或者做功課溫書溫到不知中秋為何物

其實已經好多年下
依加連蠟燭都唔係咁易搵

無乜氣氛

熱辣辣玩咩蠟燭呀
依家又唔係以前

又啱既

啲細佬個個留係屋企溫TSA

而家D小朋友冇童年

21歲，依家隻手戴住螢光棒圈咁搭巴士